睇咗好多你問我答 你問我答

你試下問丫

見過最戇鳩既你問我答係咩？

之前有個好似係咩「喺海洋公園扮魚 你問我未必答」咁
嗰個我諗咗一陣......你唔係想答又開post?
仲有就係好多ff出嚟嘅情況再你問我答 就變咗勁多人一齊ff然後得啖笑咁

你會點分真定假？

唔…其實又冇特登分佢真假
當聽多個意見咁就算 始終係網上世界 自己再資料搜集好啲

邊個你問我答最好睇

睇你想揾乜
有好多擺明ff嘅 但係大家又真係走去問 佢又認真答 有時都幾好笑 減壓一流